Hệ thống điều khiển thiết bị bằng giọng nói thông qua cảm biến INMP441 



Kết nối chân cho cảm biến INMP441
   INMP441 | ESP32
   WS      |  25
   SD      |  33
   SCK     |  32
   l/r     |  GND
   GND     |  GND
   VDD     |  3.3V
   Kết nối button 
   Button  | D4 and GND

Kết nối đèn Led: sử dụng đèn led onboard của kit ESP32 Chân GPIO_2 (D2)





